有冇人秒回下我

早抖

有

又爆post

大家都秒

快

Long time no see

嘴唇甩皮

Gn

用緊了 查到好厚

Me too

好食

薄荷味好舒服

曼秀雷頓用到敏感

強勢回歸，你問我答

勁

屋企廚房幾大

我用另一隻牌子都會

二千幾 厘米

搖擺幅度有幾大

轉體翻騰三周半

係咪想跪低幫我含

大唔大先

Aiiiii

？

體積都有40cm cube

可唔可以簡啲講下即係幾長

冬天好凍 圍爐取暖

歡迎同佢地圍 我要冬眠

weak

Pm咗圖俾你過目

咁短既

Life so tough

出嚟面對

不了 驚你自卑

咁關心我你真係好人

派好人卡比我

好過我連卡都無張

好人卡又好咩

飲凍撚t

楊過？

Hi

有冇人陪我吹到6點

秒回

食完飯

屌屌

me

人生啊

好渣

唔沖涼先搽

條友一定成年冇沖

沖涼未

飛的la

霸王

叫浮狗比

倒貼

伴侶沒了 記憶會為患

成班偽毒

真毒

唔好喊

不要走

你？

皇上

錯

面對現實

咩

前冇去路

人生啊！！！

完

孤獨是可憐 聖誕無人要我

你又點呀

Ptbf

可惜 咁快就盡頭

長痛不如短痛

u $1/6s ok ?

無法死心

不了

做兵

傳染比其他人 你就會好番

唔啦 唔做呢啲嘢

佢不理我了

訓

咁就死心

晚安

無法死心了

好凍 hug me

寂寞是solitude

我真毒

狗狗

不甘不忍不想

辣姐‘

係啊

我想你已表現的非常明白
我懂我也知道 你沒有捨不得

你呢 你唔洗番咩

咁你又咁早起身

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過

不要離棄me

不好

好凍啊

我覺得今朝無咁凍喎 我番工個陣有太陽

叫左你不要離棄我

辣姐

miss me ?

比啲溫暖你
come on baby

做苦力好累

皮皮

餃餃

嗨

然後又哭著對離開了自己的影子道歉
別氣了沒有誰再跟你作對 別哭了沒有誰會心碎

唔洗做

要做 我係好孩子

叫人幫你做

自己做 我係乖寶寶

乖寶寶要睡覺

曳寶寶唔洗訓教

你係

唔好話比人知

唱通街了

我睇到

曳寶寶

好攰

曳豬

別氣了沒有誰再跟你作對 別哭了沒有誰會心碎

仲未收啊我

好悶好悶

渣

係

全日

唔好咩

你都就唔做啦

都要過埋年

慢慢吧

唉

我都想唉

不要哭

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

你番邊行？

同我差唔多 番office 坐 跟office 福利 但唔止做office 野

羡慕

浮雲哥高質會員

薯姐都係

ok

我都有

好黑暗

好似好傷感喎大家

好香
老豆話我煮野食好香

想食

香噴噴

食飽飽

冇得食

煮比你食

請我食

好啊

喂埋我

啊～～～

來來來

我又要

黎～擘大口

做咩死魚眼咁

個口要開得最大
想食多啲你煮嘅野啊

好啦
日日煮比你食

食到消失埋

一定好食到消失左

狗姐

點呀你又改名

做咩喊

BB

結果都係要完

join

唔歡迎？

因為唔叫我

杯馬馬既

冇言了 放棄

完了吧

放工

不甘心

去睇浮雲狗叫雞

Lm

即join
我幫手拍片

miss u

係 你上次介紹個泰國人妖好正 明你點解話佢好屌

但佢冇理你了？

真係咩

真的 快跟我長開激情對話

展

miss u ah

原來你中意人妖

傳媒上出現此用法，是在台灣MTV頻道一段宣傳：「MTV音樂台，好屌！」，此句是由有「廣告教父」之稱的孫大偉所創作，原本意思是：「音樂是有量的」，形容音樂可以令人有快感。此廣告推出之後，「屌」就成為台灣人流行用語，很多人喜歡用「好屌！」來形容一些好「正點」，很有感受的東西[9]。藝人周杰倫更是經常使用「超屌」、「這個屌」為口頭禪，他更曾在一些公眾場合使用而受到批評，而這些詞也流行於歌迷之間

block or delete contact

唉
Ig or Facebook 呢

冇開

唔搵佢了

I know

開左 等你展開

冷淡

呢排好易病

忍住

我無病

忍左

叻了

我就死

冷淡埋me 心淡 你嫌棄我了

你不比我照顧

我冇

咁我都無

好冷淡

你心唔係我度

唔搵啦

想full mask 但好凍

照full

凍

攬住我

馬屎

敷冰既感覺

拎風筒吹

仲話係

我最想講最後一段 我知我like你呢下好多餘 而結果你都係block 埋我

而我又覺得 其實我唔做 你一樣可以block 9 me

Ig?

同我訓

So dry

Real

應該會甩皮

無用既我

又灰

旗仔

多謝

可以

慘

你去咗邊

知道 而家訓 早抖皇上

留半張床比你

好呀

我訓暖左架啦

踢佢落床

咁咪冇人同我訓

踢埋自己落床

點踢

冇晒人既

我比人踢落床

咁咪好凍 希望你唔係雲石磚

好似係雲石磚
白雪雪個啲

太凍啦

我生左灰滋

比大佬話踢落床

打咁多邊爐

大佬大晒 你認命啦
今晚早啲訓聽日就冇事

我咁聽話都要踢我
以毒攻毒 快啲好啊

係屋企

食薯片 ？

唔食

好味架

.

實痛死
今晚得我同你 ？

灰蛾

我錫返
可能係

好想打邊爐 好想食生根

小甜

我都想食

新人留名

你仲未訓教既

可惜毒撚火鍋冇生根

唔想訓 夜晚d時間最經貴...

你地唔洗溫書

去任食個啲食

堡主

你都岩 係安靜少少既
但我今日要早少少訓

熱辣辣放入口

好啦 養足精神 加油!

睇黎得我一個要溫

加油

你掛住自私食

純粹係因為生左灰滋 唔洗加油

我大方食

都唔同我地食

冇陰公

快啲溫啦

撕爛佢 燒左佢

只係未決定好
你聽日一定得閒 ？

係啊 不過我收8

又凍又流鼻水 想死

仲有pdf版 走唔甩

食左藥未

飲一杯熱撚死 補充維他命c

冇食

著多件衫啦

有飲康鈣c

著十件都好凍

閂窗

打爆部電腦佢

一早關了

仲要打機的

你住雪山架

I am Elsa

Let it go ~~

早呀

有誰不用？～學生除外

圖

對

不會 你很冗

扮工

咁就好

忙死

叻

上都無空上

秒

去左扮忙

唔好死住

一向

我

就收

唔叫

即約組團 3-4人成行

未啊

都可以約架

收左工 但塞車

慘了

返去ot

sad

收工了

過份

獨食

恰me

who恰you

因為你恰我

早晨

我跟佢地嗌

好耐無見你

你起身 我瞓教

掛住我嗎

我頭先食完嘢返

汪

吉

hi bb

說好的吉邊呢